Ik ging liggen, de Egerton schoot over en voelde de verrukking van mijn enorme pik toen ze volledig ingebed was, bracht ze overvloedig met alleen door twee rebounds.
Toen zonk hij op mijn buik en presenteerde haar mooie kont de wulpse omhelzingen van het salacious Frankland, wiens eerste act was om te bukken, omhelzen, kussen en tong de mooie kleine pink diafragma, het bevochtigend met haar speeksel, bracht ze haar fijne lange clitoris, stijf als een lul, en stortte erin.
De letch die beide voor hetzelfde hadden genomen toegeeflijkheid leende de betovering en hun wilde verbeelding creëerde een overdaad aan vreugde die de kleinere grootte van de Frankland's clitoris, in vergelijking met de afmetingen van onze langere prikken, misschien niet geleid hebben tot de veronderstelling dat dit mogelijk was.
Tweemaal hebben we ons overgegeven aan dit exces, de vrouwen gaan een half dozijn keer weg de mijne.
Ik had het Frankland geholpen met behulp van een dubbele dildo, die in één keer gevuld was beide openingen.
Dit uitstekende instrument was een uitvinding van de Frankland, dat ze had voorgesteld aan een Parijse dildo maker, en had had het in twee of drie maten gemaakt.
Het werd erg nuttig in onze orgieën, vanaf ongelijkheid van aantallen een oneven paar werd weggelaten, toen de _double jouissance_ was in werking, en toen de twee buitenstaanders, met tongen en dildo's, konden met grote voldoening gamahuche.
Tijdens onze tribadische kruising, met de Egerton geneukt door het Frankland in de kont had de graaf eerst de Benson geneukt en daarna sodomized hun wederzijdse tevredenheid.
We zijn allemaal opgestaan, gezuiverd en opgekikkerd wijn en koekjes, terwijl we bespreken wat onze volgende zet zou moeten zijn.
Het Graaf had het Frankisch land nog niet in zijn bezit gehad en stelde voor, zoals het was haar inleidende vergadering, dat de grotere eer zou moeten worden verleend om haar bij deze gelukkige gelegenheid, dus ik moest haar neuken terwijl hij van haar genoot in de achterste kwartieren.
De Egerton en de Benson zouden het dubbele moeten gebruiken dildo's met elkaar, of op een andere manier zichzelf amuseren.
Dit was een zeer prachtige ontmoeting en met zo'n onuitsprekelijk plezier dat we nauwelijks pauzeerden tussen de eerste en tweede, en dat was het niet tot we hadden driemaal beide interieurs die we trokken teruggetrokken.
De opgetogenheid Frankland was nooit gestopt met uitgeven, maar zo krachtig kon een aard gemakkelijk twee keer zoveel hebben genomen; maar de andere dierbaren moesten het nu doen bemiddeld worden.
De graaf nam de Benson vervolgens in kut terwijl ik de achterkant blokkeerde diafragma en het Frankland omhelsde nogmaals de Egerton, die dilde zelf in kut op hetzelfde moment; we hebben allemaal twee gangen.
Wij dan roos, gezuiverd en vernieuwd.
Toen onze prikken klaar waren, was het de Egerton die mij voorop nam en de graaf achter zich, en de Benson, die was onzedelijk geworden over de clitoris van Frankland, werd door haar en sodomized dildoed door zichzelf.
De Egerton leed nog steeds een beetje in de dubbel uitrekken, zodat we maar één prachtige wedstrijd runden, waardoor wij, wiens krachten begonnen niet te worden opgewonden, om te eindigen met de dubbele jouissance_ in het glorieuze lichaam van het Frankland.
We droegen dit tot de midzomervakanties, wanneer ik dat wilde introduceerde de Benson, Egerton, Frankland en de graaf aan mijn oom, tante, mevrouw Dale, Ellen en Harry, en we hadden enkele glorieuze orgieën in mijn kamers.
De pracht van mijn tante's kont betoverde het Frankland en de graaf.
De laatste stapte al snel in de kont van de jonge Dale, wat hij op een dag toen deed aankomen voor het eigenlijke doel een half uur vóór de afgesproken tijd van alle ontmoetingen.
